#Projeto Microservice Base A

Primeiramente temos que rodar o comando para criar e subir o banco de dados **postgresql**.

`docker-compose -f postgresql.yml up`

Agora podemos executar o projeto spring boot pois o mesmo ira criar as tabelas necessárias para o sistema funcionar.